懷疑自己被綠(2)

推到對姦夫淫婦仆街啦

懷疑自己被綠

恭喜解決件事，對自己好啲

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
荒野大嫖客2
(狗隻#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(狗隻#240250)已經自認賤賊

其實個女人冇損失
成件事係懲罰緊樓主

可能樓主而家衰好人心軟，但我覺得驗一驗dna比較好，而家就話無咩所謂，過返一兩年你就諗點解自己重要比錢架啦。

收皮啦，咪撚再搞人妻

完左?